有冇人去完旅行返黎會去阿信屋買手信比朋友？

要突登哂時間去買手信 仲要山長水遠拎返黎香港 真係戇撚柒鳩

反正好多嘢香港都買到 不如直接去阿信屋買完即送 方便又快捷

唔會，會去donki買

Amazon
買定一疊明信片慢慢派

好少買手信

屋企樓下有牙信屋 快靚正

有次去完秦國 落阿布買薯片送比fd

買都廢事買

當地買精品多，食物唔會買

阿布都有精品

去donki咪得
唔通去旅行用啲喼位放送畀同事嘅嘢咩

好撚狗

其實咁唔想比咪唔好比
又無話一定要比手信嘅

真
我一向開張明義話唔買

去旅行買手信真係好on9
係咪得香港係咁

有班撚樣知人去旅行就一日到晚手信手信手信 煩到癲
咪是但買包糖/薯片比佢哋

買得cheap 仲會比人嫌香港都有
香港人真係好撚閪
免費比手信你仲要比你嫌棄比你潤

以前大家少機會出國 又冇咩來佬貨買 買手信都話正常

屌你老味依家咩年代 個個都去到旅行 香港又咩都有得買 手信呢樣嘢一早就應該淘汰

都唔會想要精品

香港太撚多野買
平時無留意開啲韓國野
去完返黎屌出聲, 8,9成都係香港買到..
拎餐死...

直接唔買

去歐美咪唔買
定想要磁石？
歐美興實質有用留念既野
陶瓷屋布谷鳥鐘呢啲高檔野緊係買比自己

邊個死都要既話我塞樽Marmite或者北歐鹽「糖」佢慢慢「享受」

手信 「お土産」真係架仔資本主義產物
お土産緊係自己食架啦

唔想買手信咪唔好買，返到香港又特登去阿信屋買是否on9

Donki貴d
同事唔洗咁貴

買完返來試食
多數會話又係xxxx
個味有少少甜

但有癡label架wor

買枝白電油起label

大既百佳/惠康買平D 買完先醒起有食物標籤, 又卒唔走, 最後meet左個包裝紙先放係pantry。
試過買桃園機場d鳳梨/金桔酥100台幣 送比hihi親戚一人一盒

返嚟先醒起，去sogo買咗幾包零食，摵埋label返公司派

通常唔買，會同佢地講我叫雞叫到無晒錢買唔到手信
反而跟住就個個請我食飯請我食 tea 叫我包膠 d 叫雞經歷俾佢地知

通常淨係買返俾同事 因為佢地個個去都買 仲要好貴
我就買D cheap野 叫做禮尚往來
其他就唔買 包括屋企同朋友
想食咩就落街買啦 去泰國叫我買小老闆
睬佢都傻 山長水遠拎

由自己做起唔好買手信

見樓上咁多人反對買手信
應該因為係要買比唔fd嘅人，變咗好似被迫咁，自然唔開心

我自己就會主動買手信比同自己關係好嘅家人朋友同事
去旅行見到好嘢，會想同佢哋分享
所以我買手信唔會求其買當交差，我係見到質素好先買

same

It's been raining on and off all day.

同事就係交差，屋企朋友留返好西

所以唔應該反對買手信
而係要反「被迫」買手信

唔好因受壓力而買，要識say no

我試過好有心咁買咗啲我覺得好正嘅嘢比屋企人

結果比屋企人笑鳩我話xxx都有得買

你屋企人笑你之餘，有無appreciate 你嘅心意先？
無就有啲hurt

自從俾人話我D手信淘寶都有，
我決定所有野都去淘返黎，包括藥、蛋糕

所以買嘅嘢少咗好多

買完第二日都唔記得你買過

次次放大假都係屋企打機，跟住去759買手信扮去左旅行
D同事仲好羨慕我成日有錢去旅行

Lm

以前去完台灣實去新台場買畀人
十幾蚊港紙就有一大盒
可惜執咗

特別嘢先買

淘寶買藥？

而家都唔興買手信啦 日本台灣泰國個d人人都一年去幾次

我試過臨上機果日，專登排隊去買即製既銅鑼燒，幾出名既鋪頭黎，拎到返屋企，俾阿媽屌我買埋晒d垃圾，把鬼火自己食晒佢

試過一次老母叫我買a牌既某樣食物 再去b地買某樣手信 再去c舖買某用品 幫d親友代購某藥物
咁我去旅行點會得閑周圍去搵某樣野買姐 要顧下同行者架嘛
加上本身我就唔鍾意周圍買野
跟住我就求其係百貨公司買晒佢要求既野
返到去佢話都唔係依樣 依樣冇咁好用 etc.
谷鬼氣 自此之後我唔會理佢要買咩
反正香港乜都有
只會見到覺得岩心水先會買D俾佢 唔得閑既直接唔撚買

問D朋友,無人要

通常直接派CASH, 唔洗煩